PlayStation plus 就過期 求解答

有冇巴打知 過左期之後個線上儲存空間d game資料會點？
會唔會同你del左去？ 定之後續左就拎得返

推

推到林早洩仆街

我試過過左一星期先續
冇事

遲下先續 希望唔會del野

係咪你問我答post 黎？

有冇擺耐d case

停左兩年無用plus , 早兩日有七折買左一年，psv 仲見到2014 年upload 既 save, ps4 廢事開黎睇應該都仲有

thx
屌 原來早兩日7拆 今日睇過冇